點解太子全部都係藍衫? 唔夠裝換?

10.1 全港起義係道理, 佢地根本唔夠防暴裝

我愛香港 我要清潔18區連儂牆